一人一個有用嘅牌

呢個時候多幾個牌傍身好啲

想知考牌方便,過程,需時,價錢

利伸 得1,2號車牌

想學船,潛水

學黎無撚用
香港地就保安牌
外國就水電工

電工a,b牌

求其幾個月都讀到個水電工程牌啦

要考幾耐？

好易考？

全部高消費嘅

生仔